Google play開始做野搞小中國

麻煩封埋叫支那雞專用app we7同支那寶

就好似美國無錂鏡計畫咁。

google map日撚日提你幾點返工放工。搭乜車。
google fit連你行過去邊都記錄低。

真係百步笑五十步。

身有屎先會怕美國

唔鐘意你可以唔用唔比permission
大陸app係你唔比permission會連其他無關嘅功能都一併無得用，加上大陸政府封鎖曬國外競爭對手令你無代替品用

支那app直情唔問你靜靜雞係background run將你d資料send去支那server

唔好盲目崇洋好嗎
利申:反中共

抵啦

身有屎？

老美有稜鏡，會有斯諾登爆料同成個西方左派自由派出聲反制
FB出事，美國英國國會出手，歐美各地監管機構出手

中国？別擔心，你還有黨呀

人地唔會俾資料俾政府人上們查你水錶
又無啦啦俾自殺

check吓美國同你国臭閪支那既record都知邊個係百步同五十步啦

美國法院同媒體幾時會好似你蟈臭閪支那咁姓黨

【密室命案】內地律師身中30刀亡 公安堅稱自殺 網民：鬼才信
撰文：李納德
2018-02-28 19:01
最後更新日期：2018-03-13 15:27

內地發生離奇命案！一名律師被發現身中30多刀死在家中，但屋內門窗完好，無明顯打鬥痕跡，更離奇的是內地公安排除他殺可能，斷定律師自殺。死者家屬無法接受判決，向當地公安請願，但當局覆檢後維持原判。事件曝光後震驚網民，有人直言：「自己捅了自己30多刀，可能嗎？」

湖南衡阳公安局女子坠楼事件
2010年10月12日11時8分，網友在紅網論壇裡發帖：“昨天衡陽市公安局為什麼有人跳樓？”隨後，就有網友留言說：“我親眼目睹跳樓整個過程，這女人在窗邊到跳樓大概有將近20分鐘的時間。自始至終沒有1個公安局的人出來採取任何預防措施，在這女人跳樓以後，許多警察出來了，不想多說……
網友說：先從樓上掉下兩條女褲，一個皮包後，發現該女子坐在公安局7樓窗台上哭喊著：“我爸爸！我爸爸！”持續了近20分鐘，當時有好幾位警察在一樓現場，但並未採取有效措施，直至慘案發生……當時有記者趕到現場拍攝，還被該局工作人員搶走設備……

大把例子

好人好者怕咩比美國追蹤?

唉 濕鳩連登仔

完全封鎖真係一個好功能
以後都唔使見到你隻食屎狗

你個低智公務員又出黎吠

重有人撐蝗。

我已經睇唔到d 五毛食屎狗嘅留言啦
我覺得非常美好